另類文宣 #向香港年輕人致敬

反送中運動已經持續一個月有多，文宣戰已經係重中之重。我地連登仔都要發揮下我地我地小宇宙 好好俾d創意打下呢場仗

我有個諗法，我地可以參考以前d演藝圈整個#向前線消防員致敬個hashtag，瘋狂係社交網站例如twitter ig sc etc整到變trending

第一，我地每個人係紙寫低#向香港年輕人致敬，如下圖

第二，我地利用近排全世界好hit既老人filter，黎個反向crossover自拍po上社交網站，儘量令全世界人都見到我地支持香港年輕人

第三，連登巴絲瘋狂係社交網站炒起個話題，令全世界人都繼續關注hk發生咩事

最後，睇到前排銀髮族遊行覺得好感動，我地係時候同老人家大和解了

效果圖

劉明一身蟻

我無野講

我要痾屎

一係年輕人，一係青年人，冇年青人

或者青少年

hashtag用咩字眼可以集齊大家共識
最緊要要多d人知

或者改左#多謝上街銀髮族支持
用老人filter純粹係表示我地年輕人對佢地上街既謝意

搏俾人點相？
嗰個 faceapp 少玩為妙